香港啲垃圾天氣

一係熱撚到出哂汁，一係就落狗屎，成身都係雨水，今鋪真係水乳交融
最撚戇柒鳩就係班撚屌遮都唔撚識用，有蓋嘅地方都擔遮，啲水又滴落你個頭，熱個陣啲冷氣機水又一鳩樣都滴落你個頭

熱又好，落雨又好，都會濕身濕頭，日日都係潑水節